香港恐怖份子對市民 遊客 記者 射出多次催淚毒氣

有外藉人士倒地
有市民需要洗眼

呢單一定要推上國際

香港恐怖份子想殺市民 遊客 記者

清楚睇到條街係無示威者

咁都唔推上國際?

仲有,呢班唔係黑警,唔係黑社會
係香港武裝恐怖份子
只有恐怖份子先會對市民 遊客 做出呢D野

所以唔該 以後正名
香港恐怖份子/香港武裝恐怖份子

睇一睇呢班恐怖份子既傑作

Lm

有個鬼佬訓低左

恐怖份子先會當街非禮

蘋果又有講
男警搜女仔身

又多一條片證明恐怖份子想殺記者